\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2012}{Физбой. Полуфинал}{8 класс}

\libproblem{moscow-rayon}{2007-07-4}

\task{
    Автомобиль проехал половину пути со скоростью $v_1 = 60\unit{км/ч}$. Половину оставшегося времени
    движения он ехал со скоростью $v_2 = 15\unit{км/ч}$, а последний участок пути~--- со скоростью $v_3 =
    45\unit{км/ч}$. Чему равна средняя скорость автомобиля на всем пути?
}

\libproblem{raz-zadacha-dva-zadacha}{1.69}
\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.237}
\libproblem{lukashik-olymp(6-7)}{14.24}
\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.10}

\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: 